區選大勝後 對和理非的揭示及後續行動

今次區選大勝當然係值得鼓勵﹐可以值得開心一日。但開心完我地就要繼續抗爭﹐因為我地要贏條路仲有好長。今次嘅勝利係用左好多手足一滴滴嘅血、一生人嘅前途、甚至係活生生嘅人命換返嚟。如果我地咁樣就滿足的話﹐我地就好對唔住佢地。以下係我覺得可以做嘅後續:

監察民主派
我地要民主派知道今次佢地大勝﹐唔係因為佢地做得好好﹐而係我地唔想建制派嬴!民主派一定要自重。佢地一定唔可以同年青人、勇武割席!唔可以再出賣選民! 我地嘅選票可以推得你上﹐就可以拉到你落。我地一定要好好將以上訊息傳遞到民主派到。今日佢地謝票﹐除左行去恭喜佢地外直接到佢地表達上述睇法﹐可能講一句「唔好放棄前線年青人」已經好好。

另外區選今次贏主要係因為政治事件﹐但其實地區工作都好重要。以往係因為民主派資源少﹐地區工作比建制做得唔好。今次嘅大勝為佢地帶來資源﹐希望佢地好好運用做好地區工作﹐爭取多啲中間偏藍陣形。

民宣感染
今次區選對下年嘅立法會係有好好參考作用﹐今次得票總數只係6:4。面對建制派嘅配票﹐我地立會過半數機會都唔大(我地目標唔係保住否決權咁簡單)。所以民宣一定要繼續﹐一來我地一定要Keep到依家呢團火﹐直到下年立會選舉。另外就係要增加我地陣形選民﹐照計下年會多一班夠18歲﹐應該會對我地有利﹐我地要做嘅就係鞏固呢班選民。

另外好多人一早就歸納新移民係藍﹐事實上大家睇到天水圍好多區都係贏就知唔係必然。而且新移民係中央洗淡我地香港人其中一個好重要嘅手段。所以我地更加唔可以放棄佢地﹐我地要做嘅係令佢地變成真香港人。大家一定要用盡自身嘅影響力改變佢地。

黃色經濟圈
今次係一個好好嘅民調。有超過160萬人係黃營﹐係一個好大嘅基數﹐而且後生佔多﹐呢一班亦係高消費群。今次係一個好好嘅數據反映黃色經濟圈係絕對可以做。目的係要商家佬跪低﹐佢地以前為錢奶供﹐我地要佢地知道佢地奶供只會係得不償失。我眼見依家黃色經濟圈好似只局限左飲食業﹐另外就普遍只係後生黃有跟﹐年齡較大嘅就無。要發大嚟搞必需改善行業同年齡層窄嘅問題。

仲有無其他? 歡迎大家一齊討論

推

每區都要整個連農牆 收集民意